(拜登好小氣)YouTube刪除白宮記者會dislike

YouTube被指刪除白宮channel嘅dislike

原片：
大家快啲去白宮YouTube channel派dislike:

推

沒有沒有沒有~~通過

pish

美國好多人憎trump呀

根本呢個先係真 民調

+5.1k
-21k

唔覺意human error flip 左去like

玩選票數字玩上癮

冇得comment?

有啲片有
個個屌柒拜登

22k 了

傳媒控制言論，拜登只係傀儡。

唔係小氣，佢要做到好多人支持嘅假象

緊係
係白登嘅支持者㩒唔到電話炸麻

係唔順氣，吹咩
china joe想執政冇咁易

仲用緊3310
唔怪得要郵寄投票咁outdate

依家得反返2.2k

唔係話有好多fans咩?
點解得咁少活人睇live嘅
死靈法師

分分鐘屋企仲俾錢睇緊CNN
諗起班左膠阿婆（好似Pelosi呢啲, New York LA好多）

真正嘅沉默大多數
條條片都90%負皮

係地獄無電話上YouTube

係咪每次換屆都會清舊片
2006開嘅channel

笑死

依家仲多dislike

如果係阿侵, 一定又會地震, 全部記者會鬼哭神號, 話"納綷!!! 歷史上最差總統!!"

唔係既，一個巴黎協議D荷李活明星已經打J打到暈

斬腳趾避沙蟲

留言都停埋

笑到仆街

立法咯
Dislike 就坐電椅

主流傳媒話係就係

地府冇鋪上網線

留言片主可以自己set

之前開咗
俾人屌到閂留言

啲comment好好睇

CNN條條拜登片都大量dis 呢條調轉

咁同大陸有咩分別
唔中意就delete

CNN - the Most trusted name in Fake News

做政治人物小器真係唔多掂

佢真係夠膽死吹到八千幾萬票 次次做live都好撚少人睇 翻播片又冇like

之前感恩節 聖誕節直播演講得千幾人

push

reset 完再投過

之後d左癌味話佢哋既XiNN 百幾萬人睇佢live
十足十CCTVB 既收視咁

p

原來youtube改左制 要入綠卡先比按正負皮

CNN大部份收視係來自餐廳+機場啲電視機

上返25k

條條片都dislike多過like

得6條片，全部同我 dislike

外國好幾個討論區，好幾張一樣貼讚佢，美國五毛

great

Fxxx

外國傳統平台係得4Chan 同YouTube /Facebook comment正常啲
Twitter全部民主黨五毛

Reddit都係五毛大本營黎

Comments are turned off.

最近Reddit連conservative區都收編埋 全部扮保守派嘅五毛喺度話trump煽動政變
閂埋Republican 區
我之後冇再上Reddit..

根本好多人只係反侵而唔係支持佢

youtube like 數都要造假

嗰21K全部都係連登仔嚟

Pushhhhhh

CNN 個個叫 airport network，不過二月尾收皮啦

但係啲lounge都會開正常版CNN睇
香港機場都係

投票做完假緊係唔好停

Push

又話佢啲選民多數喺屋企上網防疫唔出街

如果係咁都唔會鬧拜登架
根本撐trump選民就好撚多好撚多

民主喎一個超級大國俾支那搞成咁

荷里活左膠唔使理

即係香港班偽人日日都吹奏支那咁
成班非主流喺度扮大佬想洗人腦

吹大左啦
你有冇份投票？

揚州炒飯唔係來自揚州，民主黨無民主，都係常識吧

正式中共化

有冇twit講呢件事

老婆餅冇老婆
菠蘿包冇菠蘿

Gab有
Link我已貼

推 咁撚樣都得

好撚多 dislike

冥府版個YOUYUBE CHANNEL LIKE多好多囉

班美國內戰軍人個個支持敗登

我一早無上 其實好耐之前已經打壓好犀利

舊年上仲有啲嘢睇
今年開始以為上咗微博

不如咁講啦 佢地只係借阿登過橋 就好似佢地通俄門 BLM 環保 起牆黎過橋一樣

美國變北韓
好撚快要供奉幼幼比登爺，各個洲要進貢

所以全世界都憎拜登，全美國人都支持拜登

做得咁核突

呢條肥佬假到仆街

可能係bam撚哂負皮既ac

我諗佢哋連巴黎協議係咩都唔知

其實一個forum 乜風向, 好多時個admin決定

好似品蔥, 佢永遠無蝗味, 點解? 因為個admin控制左

reddit 明顯係以親中親民主黨態度執法, 所以變成咁

白官唔會咁小氣, 只係DQ惡意負評

Quora 仲嚴重, 一班5毛鬼佬

秒臭條柒頭

啲窮撚科網同傳媒係咁架啦
俾錢佢就咩都做
Google/facebook呢就有錢啲，同twitter/reddit/舊傳統電視台/報紙 有分別，所以有時做嘢冇咁難睇(對待trump支持者)
當然Facebook就奶共啦～

搞錯呀，新白宮發言人居然唔係LQBTQ黑婆

記得去最新條片度抽佢水

最好變性+同性戀+黑婆
咁個問題係：既然條仔鍾意女人點解仲要變性？

dislike 同like 調轉

無得Comment? 屌!

今日新開個記者會暫時仲有

可能根本冇白登嘅支持者，果堆投白登嘅只係anyone but trump。白登應該係史上存在感最低嘅美国總統

垃圾yt

集會又冇 鍵盤戰士都懶做

又話接受批評
果然做慣雙重標準

愈來愈少嘅喂

呢段不公開埋tim

柒撚到咁，做總統做到咁低民望仲話自己8000萬票

有冇link

We know they're lying, they know we know they're lying, but they keep lying to us.

只要禁Dislike既人本身睇片少過唔知幾分鐘, 佢個Dislike就會自動俾Youtube踢走

利申:桐生ココ觀眾, 日日睇著佢俾千幾二千個支那狗Dislike之後俾youtube刪到得番幾百個

文化差異
like
dislike

你就咁上白宮個youtube係搵唔到

之前嗰個發言人又靚女，把聲又好聽， 反應轉數又快

而家呢個呢。。。

點解咁多人唔鐘意我

呀嬸都唔放過

依家美國愛侵力應該好似2019連登囝咁樣，玩緊主線任務遮

我登政績:

刪除youtube dislike

支持跨性別人士參加女子比賽，玩死女運動員

停止興建輸油管，令大量工人失業兼得罪加拿大。

重新加入明搵美國笨柒既巴黎協定

我登勁撚到

冇

China joe

好肉酸

仲有支那人扮 美帝子民 放風

全球碳排放 3成來自支那
但美國人埋單 ，仲要話美帝自己要減排
支那人就可以慢慢來
真係高招

民主黨一上台 美國就變得更似Orwellian dystopia.

奧巴馬時有PRISM監視全美國人手機電郵同短訊,
拜登時期就big tech MSM 維穩同censor 反對聲音，
已同強國睇齊

dislike 仲多過 like

鬼叫你改呢個戀童變態痴線撚屌做名

痴撚線乜依家YouTube
變撚到嗰啲垃圾優酷咁撚樣

入唔切XiNN既比like bot

「我不同意你的意見，但我以死捍衛你說話的權利」 伏爾泰

以為係中國

凌晨再去到20k,而家又變番5k, 我dislike 咗都被取消，要重新dislike 一次

上任第一日已經玩到咁

河蟹文化

你講邊個孌童
嬲

好似改咗個樣

死咗比燒到部電話，g持唔到燈姐，we are salient majority

世界通行

含侵力學曬小粉紅啲衰嘢
用網軍

奶共

disliked

又del到得翻6點幾

我唔係孌童，係MAP (Minor Attracted Person)，唔好歧視我

YouTube:唔怕 我有dominion

應該係封咗外國 ip 姐，用 vpn 入仲喺度，btw 今朝唔覺有果段 disclaimer .

properly counted my ass

Dominion演算法

呢條先係 直播嚟

好撚似香港啲沉默大多數

真理部

欲蓋彌彰

學兒登仔話齋
開埋槍你出去呀
留返喺屋企打網絡戰線啦
留言好嬲好嬲係每日任務

瘋狂禁dislike比佢

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問含鳩者(狗隻#118226)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

係執政，吹咩
child登仔想順氣冇咁易

記得直播果時得 1500人

家人無燒電話俾佢地用？

全部dislike晒

步劣國後塵

我都認同呢個講法 但用like同dislike嘅比例講呢個係美國民意/選舉民意就真係戇鳩得濟

更加多人憎Biden/ DEM

推！

?

YouTube 又會咁蠢

選票識做假， like 就唔識

左膠醒得去邊
特別係真心膠YouTube員工

1

2

3

有新 video 可以 dislike

支那五毛工作唔包俾like登登
補錢啦

Most popular president in US history

美國史上最高票數嘅總統
一開波連鬥洗like都輸
無撚理由

dislike話咁快就32k

廢登算唔算最快最多人反感既"總統"
8千萬屎上最多票數

係呀

Done

全部Dislike多過LIKE，重要唔比留這

幾時變撚到咁中共？